老夫子作者王澤真係好有先見之明

廿年前睇呢則漫畫都冇乜感覺，而家睇返好有共鳴

諗起早排香討條友

請就上圖解釋香港社會現況

圖下明寫住2017, 2019
依D係新畫的

以前睇覺得荒謬好笑，大個睇覺得其中有好多現實生活既隱諭，香港人既身份同中國式社會就係咁無奚

王澤都幾連登仔

唔係新畫，係補返啲英文再噏撈返上去佢個網嗟

呢幾個故仔我廿幾年前已經睇過

耐人尋味

咁多年嚟都係咁現象

睇人仆街最開心

用 google 翻譯

老夫子實力好大落差
一時好撚好打
一時俾人打到走夾唔透
同埋作者應該好憎d
mk長毛
所有壞角都係長頭髮
長頭髮都係樣樣衰衰

社會現象

爽，自己上咗岸就睇人地仆街

所以老夫子永遠都係香港經典
香港人嘅心理完全映射到老夫子身上

番出姐,九十年代既時候呢兩編都睇過

港豬幾十年嚟都冇變過

其實本野叫港豬生態記

睇人睇得好透澈